返緊RedMR，你問我答

點解有時3個人去唱但比得2支Mic

男定女？

有冇鬼古？

有冇見過人屌西或者自己有冇屌女同事？

有冇俾人抽水？

redmr D野食算係咁
同出面食店水準有得揮
好食過neway好多

睇你邊間房，通常大房就4支，細房就坐底3支
應該唔會有2支mic出現

Eason 嘅歌齊唔齊？

絲
同事同我講過佢之前返夜凌晨踢房係條走廊見到有個好快嘅黑影閃過 我就覺得佢眼花
有見過人扑野
無，試過有人醉醉地想掂我就閃開咗

當然啦 啲食物質素都高好多，除左爆谷

算齊，但你話好舊好冷門果啲歌就無

點解啲野食可以咁垃圾
幾支串燒收百幾蚊當人on9?

返緊邊間/邊區？

點唱最平？

點解無supper moment

如果RedMR嘅野係難食，我諗neway連屎都不如
無人食串燒架，正路都係食雞翼 扒餐 拉麵等等

唔講驚自爆

紅先生係咩店來架

Lunch個陣唱，包一份野食同野飲

牛扒先生啲fd

我想問下邊到有得睇日本歌單
成日心郁郁想去但係又驚冇我鐘意嘅歌

一個有得食狗飯既地方

警察查牌會唔會同你地夾定

呢個真係我都唔知點解 其他band就有（Kolr，Mr.）

聖誕呢期係咪日日都爆場

好想知蝦片點整到咁好食？！
外面有得買？

K房

直接入嚟咪有得睇，因為其實日本歌都幾多
你想唱咩歌？我諗下有無

熱牛奶係粉沖？邊隻牌子？

完全唔明點解係狗飯，巴打食開半島？

唔會

點樣睇到人地扑野？

係，忙到抽筋

同事們自己炸

唔係粉

有次踢房果陣佢地係角落搞緊

試過二間房。一間房有既歌，另一間又冇
咩事

留名

咩時間唱較抵?

有無aga?

有冇試過入房聽到人地唱歌好難聽 難聽到忍唔到笑

book間房入廁所扑野得唔得？

點解無eason首lonely christmas

依家唱k係咪少左好多人？

我個邊無出現過呢個問題，有可能係一間房未update歌庫

Lunch

獨一無二

咁你book間平平地嘅酒店好過

有 琴日先有兩個女仔叫到鬼殺咁嘈

得 唔會理你

Book房可唔可以指定有獨立廁所

廣東歌係唔齊架啦

唔係，長期爆滿

點解得灣仔有隱藏歌單？

腎仔歌list有咩
neway好多早期都冇

依個真係好問題 應該就無嘅，但聽同事講又有唔同版本。。。

Vip房有

唔係做做果邊唔清楚

腎仔啲歌都幾齊喎

點嗌酒法先最平
有時同朋友睇波 埋單都要成8舊水

上次2個人去唱
比咗1號房party room我
其實係點解

果次你撞破佢地扑野你點做？

31號仲有冇位

前幾日影

知唔知幾時再出暑假個陣個學生優惠 好抵 五十幾三個鐘

唔推薦飲太多酒，因為真係幾貴
真係要飲飲支whisky好喇

其他房爆哂

扮見唔到行返出去

好少林宥嘉

正路就無哂

下個暑假有機會

原來你就係腎仔post個巴打, 估唔到你真係有影
精神上腸油你, 謝

係

佢啲party room 最低消費1800係咪會計足

全部neway獨家

點解無得好似neway咁上網睇歌list

係，玩得果啲通常都好大炸人

咩年紀人去多？

幫你反映下

係咪做mt?

後生多，2x層面應該最多

柏宇d歌齊唔齊😃?

我覺得個漢堡飽真係好好食
果陣去唱過 諗極都唔知食咩好
點知個漢堡勁好食
切開一半 用竹籤插着 好方便食

通常入到房見到班女唱泡菜歌
會唔會好憎/打柒佢地？

新歌齊，舊唔知

多唔多見一條友去唱
其實係我想一條友去

即整當然好食

thx

通常都係一班妹妹仔唱泡菜歌，又唔會話憎嘅，不過會覺得有啲煩。同埋自己本身都有聽泡菜歌，但唔係聽得好癲果種

小 但都唔係無
一個人果啲我會同佢地吹下水

邊到返？點解觀塘嗰間個receptionist可以咁西面？

一個人可以唱幾耐架通常

做左咁耐覺得最煩係咩？

咩時段唱最扺？

遇到啲西客果陣咪會燥
不過我無乜點西過面

唱幾耐都得架，你肯比錢咪得

最煩係啲飲醉酒嘅客，又打爛野又嘈

你覺得RedMr 有咩優勝過neway?

樓主應該做旺角返夜晚

我都覺

點解藍妹難飲過出面7仔買個d咁多
係咪假酒

觀塘好過旺角啦 旺角連打電話book房把聲都閪到震

野食真心一定完勝
服務質素（我覺得）
房乾淨舒服
英文，泡茶歌多

勿相應

蘇打綠啲歌齊唔齊？

因為suppermoment係neway獨家
利申:同行

你係ful-time??
我返過炒散 仲返過好多間redmr

一定唔係 我自己都有飲一樣喎

想知蝦片幾錢

點撚解 明明成個大堂都無人 但係又同我地講好多人等緊房要趕我地走

我知有新歌，舊就唔係好清楚

做過灣仔redmr

可惜 廣東歌唔夠neway多

巴/絲打返邊到

之前係

有冇渠道可以叫佢地加歌
或者加新歌準則係咩？hit歌先加？
Troye得好少歌
仲有點解12月cut左8個鐘優惠
幾時先會有番
唔該絲打

你係做汁房嗰啲定係出嘢食

有無報警？要賠錢？

唔講啦 廢是起底

其實d歌既版權費點計
雖然比起neway叫多英文歌
但真係勁唔齊

係咪夠鐘？因為規矩夠鐘係要即走

辛苦嘛

主打唔係廣東歌嘛 好多都比佢地攞哂獨家

通宵時段包唔包野食？

我覺得Redmr除左依樣，其他完勝
好想食返嗰個辣嘅豬軟骨焗飯

無
大約就係近排流行嘅歌就一定會有
因為要隔一段時間做一次優惠
唔係點吸引你地唱
過多個月啦我諗

唔講咁多啦

其實買歌好煩架要搞一大輪

送爆谷，一杯無酒精飲品

你地d日韓歌係咪正版買返黎？
我見有時得d視聽版冇字

佢話個plan係7至11 如果無人等房可以唱到第朝6點

周杰倫舊歌算唔算齊？

黃金時段寫1800-0600 又寫2000後入 係點理解呢？

我前幾日去都有西我面

Lunch如果6-7人可以唱到幾多個鐘

鐘意Red Mr. 多過Neway
起碼嘢食方面正正常常，Neway 啲嘢食狗都唔食
Btw有無 你的名字 (Radwimps) 啲歌？

點解一首陳冠希、twins 既歌都冇

真絲

早幾日同fd觀塘果間唱通K 個度d人態度差撚到好似得罪左佢咁 個個都西口西面 不知所謂

點解而加唱lunch得1.5H?

如果10分滿分

redmr都有6或7分
唔差過一般茶記

neway 3分

主要無英皇歌
但四大唱片公司都好多歌

英皇依家得好少高質歌手

今日先去完尖沙咀red mr

留個名估下你係邊個先

Same here

D 歌小到仆街,仲要大部份英文歌都係得MV
RED MR有冇考慮買入多D版權

其實見到人扑野係點應付

午市果啲真係狗飯黎

點解99蚊6個鐘book 極都book唔到？

觀塘果間真係好西 上次打電話去book場同我講手138加一 過兩日因為個fd見到有99蚊個優惠 打去問佢有無得轉 佢好惡咁話無 跟住同我講同事上次搞錯左 係178加一 即係我唔打去佢唔會話我知既
然後朝早上去擺蛋糕 個女既check左個蛋糕就咁放埋一邊 望住部電腦同我講野 話有咩事我地唔會負責
自問好聲好氣同佢地講野 又無chur佢地 使唔使咁對我

點解成日啲staff都會望入黎?係咪驚我地唔比錢走左

相反 有冇人唱得勁好聽

same ask

鍾意一個人去唱
但怕去廁所拎哂野去 驚d職員以為走左執左我間房點算？

有冇客成日比tips

我前老闆有醉左 倒瀉野叫人清潔會比幾百蚊

中途加入既人你地係咪一定會知

我覺得算齊

其實係咪就算無人等房，一夠鐘都會cut？

多唔多一個人去唱

1800-2000係平少少

3粒鐘

多謝支持，暫時未有

Neway。。。

齊呀

我又唔覺得小 可能識唔夠多歌

因為個優惠完左

好問題 唔係驚你地唔比錢，係因為我地要係咁去踢房（幫你地收唔要嘅野）先要成日行嚟行去

有，見過有人唱maroon5啲歌超級好聽

我地睇到間房仲有無時間/埋左單未 所以唔洗驚

好小好小

其實一定知

係！

會唔會成日笑鳩人地唱得難聽 定wfc

平均一日5隻手指數得哂

點解啲歌冇得random

如果真心難聽咪會心裡面笑兩野
平時都唔會理

條女幫我含你睇唔睇到？

有冇試過比人問你拎電話

我都想知

見到都扮見唔到

有 唔會比

點知
每次入嚟都會數？

red mr>neway
連indie重型野都有
野食又好食啲
請part time？有冇咩特別要求
會唔會好多醉酒佬 最驚呢啲

樓主，我見到你回post喎，長頭髮妹妹

長期有人企出面睇住同埋有cam

無乜，可以試下 炒散居多

吓？

靚女，可以比你電話我？

樓豬根本紅先生打手

賣花讚花香姐

想問係咪齊taylor swift 既歌 ? 係視聽版定mv?

房入面有冇Cam
點先可以book 到VIP 房

fruit punch 材料同點整

唔係掛
如果女仔聊我講野我會淆底之後唔再去

屌你咁撚毒

爬咗文

即係喺房度扑嘢係吹我唔脹?
冇得罰冇得趕我走?

平時成日都喺new記廁所搞
驚就咁喺房搞會俾人罰

redmr>>>>neway
neway間間房都濕淋淋又有煙味
多唔多人偷食煙?如果有會點處理?

點解成日我冇點到既歌 會出現在我地間房既歌單入面

生日想同女女一齊唱K，非紅日
點計法，有咩優惠？

有朋友點左你唔知姐

red mr 我唱過 , 3 ,4 次 , 多數唱尖咀個間
都係平日日子吹 lunch k

d 野好食 , 服務都 ok
男仔可能啱唱 d
女仔 無 joey 個堆, 如果唔識唱國語歌既 就會悶 d

我都係做redmr
我成日偷食薯條同埋酒
係旺角做

有冇ＪＡＹ 嘅新碟唱

會員分幾分當一蚊用？
點用d分最抵？
覺得咩野食最好食？
成日點烏冬熱煱同黑松露薯條

有咩野食推介
Btw 觀塘西面條女咁出名

Ok齊，mv

正路就無嘅，$$$$$同早啲book

呢個間間都係差唔多做法架喇
上網搵食譜

咁我以後唔傾囉

支mic點較先最好聽

最好都唔好喇 要搞都係廁所搞
一嚟驚尷尬，二嚟你都唔想比啲人行嚟行去睇住你搞掛

其實好多人都會食煙，不過我地會每間房抹乾淨同噴空氣清新劑，跟住再消毒先比下家客入嚟，所以唔洗驚

要5個一齊就免1人均費，你帶埋蛋糕嚟仲送你香檳

埋單唔比儲Asia miles 要訂果陣儲 係唔係真

兩個人唱K是咪乜優惠著數都冇？

無，但新加左告白氣球

咁係邊隻牌子嘅奶